[試當真] 關於觀眾投稿既考量準則豪哥我有啲野想補充

先前拍野既關係
入左一批戲服
而入面有件女僕裝
可惜一直都搵唔到適合既actress
所以擺左好耐用唔著
最近公司請左新既女仔
我覺得佢係幾合適既人選

因此我宣佈任何觀眾既投稿當中
若果指明Jessica著女僕裝
都會優先被考慮

by 豪哥分身#32567

我咁做都係為左各位觀眾既福祉著想!!!